【雲加剷】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

ching ho ball

米8叮噹妹都食過

泡菜雞死埋一二邊喇

咁岩行過見到姐

無女佢未食過

慢左

男人唔好咁快好啲

行過就食到
夠竟要幾靚仔

@OG

我刀想牙

高富帥

矮窮柒

呢排真係少咗上嚟

上唔上都trans 唔到又溝唔到女神架喇...

Sad but true

米82都矮
咁又係
對住米9呢D高富帥食女王係無得比

巧賤

米8都冇想針了

9

你人生贏家

Ryo蛇以後考慮送FM好過送波衫

幾件波衫應該封哂塵

呢排都唔想開隻fm黎玩了

AG DLLM

佢因為迷禾先無米8都食到有錢女

Ryo蛇大把錢

你上唔上都無西屌啦

AG 米8 + 迷禾

點解
不過今集fm鳩左
射門鳩,作客又鳩

落lkf 啲女係咪好唔pure
要改觀了

有幾多個靚女係pure
就算本身pure都比人帶壞啦

會去蒲既就唔好埋單啦 除非你自己都係蒲友

請參考電影喜愛夜蒲

但衰樣衰
人生已完

埋單機會都無喇
你以為你肯人地就要咩

55

點蒲呀屌 我都想
聞到煙味就氣管敏感
飲兩罐藍冰就醉 =.=

一場手足洗唔洗咁惡毒......

咁注定孤獨終老了

睇落幾pure果d對住條仔咩都玩得
幾淫都有

落 lkf 飲野中環友好正常
落 club 就

就係一場手足有咁

怕你FF 得多
仲傷身嘛

HO BALL

帶阿狗拎哂唔同錦標
同現實果種反差,果種感覺唔太好
開save帶第2隊先

咁中大友落LKF 呢???

緊係落CLUB 喇

其實club 同bar 嗰啲分別係咩=.= 真心唔識

貢又系

狂jer大陸仔

Bar巧似係忍酒，club就係for搵人扑野（巧似系）

你去哂2個地方都無人SHOW你個大陸仔啦

新域子

大陸仔有錢去CLUB 到開枱
大把女埋身喇
仲洗鬼要個條女咩
不識抬舉吊高黎賣

重點係有錢先

域子近況幸福嗎

開枱成皮野牙

唔好jer 得唔得

包皮一定試過

唔知佢unfriend 左我fb 定del 左ac

事隔多時都唔蒲下頭

==

一過左廿歲時間太快...

ok thx^^

有無一億先生踩波車gif

射得咁靚

馬斯亞係勁

Mola mola

兩球世界波

落 bar = 同幾個 fd 飲下酒吹水
Clubbing = 狂隊 + 跳舞 + 任摸 + 執屍乜都齊

Lingard > sanchez

大家都係契仔
點解LINGARD勁過2&B咁多?

勁過山好多

今年第六

有山狗前六都未必有了

Pro

明明季初一樣咁廢
但lingrad近幾場入波着晒火

得我廠失分

甸恩垃圾
雲加重垃圾

明明對我廠無乜期望
但又好傷心

英超華佗唔係浪得虛名

當初仲有得拎iwobi lingard 去比

2&b 潛能仲未迫出黎

尼日尼亞美斯

賣比哥狗 = 潛力解放
Hattrick vs arsenal

唉下場對車仔 等比人456

深夜西波加持真係不敢想像

冇Ramsey
用牛奶rip

用433先有得打

豬埋可以專心打歐霸

2018第一日返工，希望各位順順利利

Wilshere: "I never stopped dreaming and believing [that I would play for Arsenal in the PL again]. If 2017 has taught me anything it would be NEVER GIVE UP!!! Love playing for this club and long may it continue."

太子真阿

全隊惟一真阿

gibbs一走就反雲，唔比雲加贏波

同第4差成6分

下場輸埋就9分

要返工了

上場咁都贏唔到可以點
成場踢出黎都冇form

教波會上癮 雲格：好難搣得

查實咁多年嚟都無進步過
今年有機連續2年前4都無埋
戰術用人咩都落後哂，續約又搞到亂哂龍
雲爺爺都係搏下今年個歐霸光榮離開算啦
我都真係唔介意阿記沈一排，好過年年都係咁

(笑）

好多年前已經咁講
由無力奪冠，到依家前四都爭唔到
不進則退

放完長假唔想返工牙

好心個老野教埋今年就躝啦
由學生捧到出黎做野再捧到仔都生埋都睇唔到隊波拎英超牙陰公

真牙
上星期四五 病到射左波 放左五日

長假先射波，狗黎

長假射波，路狗二號

仆街大快活又加價

佢已經追唔到時代步伐
買人方面，領軍調動方面
比唔比到錢買人我覺得高層係有問題，唔可以怪晒電叻

早餐幾錢到牙 屋企樓下開左 可以考慮轉場

有無領隊落後緊時永遠換人唔換陣先？
除左受傷，超過95%無轉個陣攻對手囉

牛扒蛋加個腿通熱飲要39.5

今年公司炒咁多人
好驚年中冇得撈

年半後正式成為中遊隊

點解新一年會多左人反雲架

留底咗個要鬥長命先破到嘅記錄
雲加可以安心退休返屋企自己打丁了

雲加=克勤

佢玩多30年都未必有歐聯....

搵工啦,年都過左

內房GOGOGO

歐聯更加no $ no talk
都係個濕鳩高安基同雲加ff冇錢都可以achieve high

錢當然重要,但領隊戰術同運氣都重要
想當年車仔贏都係靠守....

照計會慢慢變av 然後跌去英冠
高安基套利

咁又唔會....跌左英冠仲邊值錢
你睇列斯聯

錢已經係basic element
冇就唔需要考慮其他因素

快 最好高安基聽日心臟病死

李城

所以就係跌之前就放 新班主注資都救唔切

足總包底

阿狗都有錢呀,但買咩人先....
人地青訓拉舒福,我地青訓2&B
人地買KEITA,我地買XHAKA
唉

馬列斯1入波1助攻

唔係計農曆咩= =”

爺爺精打細算,唔會買,放心
擺銀行收息好過爭前4啦

我公司雙糧日子計新曆.....
出就農曆出...

放左十幾日假幾千個email

WFC

逐個睇同要reply

成千個,都唔係個個搵你啦
都係CC俾你知者

覆曬都收工

new year noone 9up

個個都要check
班o靚做左D鳩野就要執手尾
自己果D又要覆，試過太多睇漏一個email冇做到野
俾個客屌到西裂

無生意,我一個EMAIL都無

抵啦

放假冇咩email, d鬼都放假

上次放長假有個客on top入左錢
牙簡妹就咁sd 個email黎話入左數但我睇唔到
最後到月尾埋數先發覺筆cash冇郁過，果陣升市個客屌到仆街

洗唔洗賠錢

冇啦，點會賠
俾個客屌完咪買返

升市,你D股唔升,吹牙

升市唔升冇所謂，跌都得
問題係佢入戶口見到仲係cash，即係我冇做過野啦

而家連miniso都有山寨

Arsenal have won just two of their last seven Premier League matches, taking just 10 points from a possible 21.

In that run, they have played five of the current bottom eight.

7場贏2場,和4場
其中5場係對尾8球隊

ho ball!

無工返

戶口得幾千蚊, 唔夠錢買嗰隻彭彭聲升, 買到嗰隻升左少少又跌返落去

why

sem break緊 以前做開個度請夠人

有冇人生然家請人牙

Pm迷普拎高清now link

有無廢青

買乜牙

無野做巧悶

打機睇戲睇書

第一年第一句要講既野
雲匪必須死

新一年大個仔啦 唔好再反雲 ok?

休息下
工仲有幾廿年要返

有冇啲有意義啲 例如king股king樓

聽晚開平手盤

8422
本來0.7幾嗰陣想入
入嗰陣升到0.8, 咁岩唔夠錢
而家1蚊了

買左嗰隻而家仲要跌左

咁你要召喚ching 普狗同外父

8字頭都玩

有錢點玩都得

唔敢了
唔識玩都係收下息算

普子有冇介紹

姐係點
唔係受讓

一早清左倉喇ME

反雲才是正道

內房啦,升到彭彭聲

u fat fat la

法國我蝕一千幾百都嚇到賴屎
你地真係大心臟
然家果然係然家

你玩得多就麻木架啦

3蚊碧桂園貨

我依家仲掛住個牌 都唔知玩唔玩得

讓球主客和果到受讓一球
普通讓球就平手盤無受讓
鬼鬼地咁
買定和波

唔用你自己ACC咪得

我廠起碼贏三四球啦

呢幾場都係柒
柒到轉會窗臨閂嗰兩場就會贏, 仲要好勁
雲加宣佈唔買人
然後柒到3月中, 之後會連續6-8場搶分

股神

唔係好多貨,神條毛咩......

唔用自己AC點炒 我老豆要行去銀行買個D FD黎

ching sick ball

搵老母去一通開戶口,鐘意點炒就點炒

炒D唔穿底既半新股都OK

矛老母

想開個富途
好似免佣

sorry

搵老豆囉，最多贏左俾d佢

老豆實唔撚比我啦
幫佢撚1XK 就乜撚無
輸300蚊 煩我幾個星期

狗會送錢。。車仔客win 2.45....
阿記不嬲係轟私家雞
都唔知幾多場聯賽不勝
cech垃圾
2&b垃圾
giroud又傷
想講今個月要打3次車仔...比人3殺都似..

聯賽撚就OK 隻杯比佢啦
輸撚硬 入決賽對鏝

讓球主客和不嬲讓1球起嫁喇

咁算啦,正姦會唔會查你既

爺爺好應該學下摩佬屌柒多嘴狗

爺爺屌過幾次啦

離左職 唔知了 最緊要我都手痕想買

買六合彩算 金多寶

304xx....
而家入市睇路呀

好明顯屌得唔夠力啦

put啦

升市莫估頂牙.....
PUT得一百幾十點有撚用咩

Hospital FC

曼聯都好多人傷

咁奧燒係咪賣唔出？

not for sale

人地排第幾我地排第幾呀

人地替補大撚把人

名醫 白石惠 都無人請

我地都有iwobi 黑b 禾仔

姐係雲加點都會買返一個後備返黎啦

唔續約就躝
我廠推倒再重建
有咩風浪未見過

你就相
奧燒射完波今場復出啦
等睇月尾賤價賣走啦

雲加幾時剷

全世界都知你老婆多毛

Wenger’s Cycle

借走禾仔，借返lucas返黎
禾仔冇得出 lucas返黎都係冇得出ga la

Lucas唔會收返啦 雲加都唔like佢

點解

佢意思係有球員復出=最佳收購

有報導話可能收返黎

擺

wenger style

點先可以打破

已經賣走咗啦喎

借返比拉科

暖板

雲加

可唔可以唔好踢343

爺爺係唔會季中轉陣架

之前轉過433你訓左冇睇牙=3=

有米

醫學院

呢世人都未踏出過亞洲
窮L

未踏出過香港

最遠都係過海返工

有ar我就係見依排做咩又轉返3後防
中間幾場半夜西波冇睇

竟然上水了

收返佢地導遊費添呀

放完假返工了

證明爺爺唔係用死一個陣
會因隊波既戰術需要而靈活彈性地改變陣式

放假又去左邊吊女牙

爺爺

係咪問錯問題？
應該問屌左幾多條女呀🤔

佢食黎食去咪又係IPAD

要返工真是好慘
好彩仲放緊

無工返做廢青仲橙

Arsenal battle for Demirbay

Arsenal are ready to battle Everton for Hoffenheim midfielder Kerem Demirbay, says News Mondo .

Sorry lor...

好想做返廢青

回不了去

冇乜出街阿

做過一排,果時日日俾老母ee哦哦
回不去了

你ex比人中出即飛

ho dirty

屌過嘉倩bb 真好

抵啦，飛鳩我地阿post首席型棍子子普（是狗），抵比人中出即飛

巧串

俾OG串到唔敢出聲

令仔大哂

無追PO,普狗俾IPAD飛左?

Join

痴撚線傑志簽科蘭

令仔真係大哂

靠樣搵食

馬體會果個？

傭兵團

有才華又靚仔，玩哂咩

唔著衫踢波個個

Yes

同你一樣

人仔日日升

屌簽人未呀廢老 係咪要主場比車仔炒客其他先識做野呀仆街

踢日職踢到降班果個科蘭，唔明簽黎做乜鳩

成年冇正式比賽過
過黎賣波衫

香港有幾多人買啊

查子 科蘭
你識揀啦

緊係科蘭喇
簽黎數頭髮都抵返晒

又笑查子

如果傷感比眼淚更深

好撚眼訓

咁你就要快d針

metoo

幾冒劈炮做返廢青

下星期二先轉冷

簽返查馬克 辛樂高

光頭克明明係阿狗踢得好好地,之後無啦啦收左皮

=.=

又話唔撈

年尾難搵工

禾刀想5 lo 牙

u fatfat, can 5 lo la

又撚我地

gun u 炒股算了

子普最離地

吊牙ME日日做到狗咁

唔太敢裸辭

忙炒股炒樓炒地皮

not see u online during xmas

忙住搞Ka Sin

迷普舊菜黎

有聖誕又生日又返左大陸同倒數
巧忙牙

岩岩先聽過長相廝守呢首歌是咪太out

dim gun

係

Target audience 唔係你呢個歲數

法國自己有奴性基因
好想返工

唔是牙
是我女友同埋我呀哥講起我先知

未聽過

我都係今日搭車見到拎左獎先DL黎第一次聽

睇你成日借錢俾路狗就知

點解我冇奴性

好快有啦

個腦最細

HE食屎狗

做左幾年野 突然無野做 訓到9 10點先起身
真係會唔慣既

no work= no meaning ar

去ME屋企幫禾大掃除，最多夜晚請U食tam

搵到中意嘅野做=meaning

好想做廢青

上左去你屋企就賴死唔走啦

yes happy everyday

請左人做俾$1600

唔係你條女做咩
初初拍拖 去左條女舊屋 間房亂到我忍唔住幫佢執左

係咪用過嘅野

屌你我成間屋牙，又廚房又廁所，自己做做到仆街都未做完啦

幾千呎

請鐘點 咪得囉

大掃除WO，同鐘點果D 日常清潔唔同牙

用$1600請
間屋應該千幾呎嗰啲嚟

rich

3房兩廳1廚1廁，淨係抹窗都抹撚死

$120/HR已經算平

曲線串撚死你班無樓廢柴

迷普隻狗過得仲好過我地

一入到屋 比搞事追撚住黎咬

狗咬狗者

yes 咬u

上水咁多蝗,唔去了

做狗仲幸福過做人

窮人住垃圾區

咁就使左千幾銀

星期四整窗又要洗3萬幾

真係住St.Andrews Place?

火車站對出天橋底

Arsenal is said to be looking to snag Morgan Sanson from Marseille, scouted him about two years since the midfielder moved from Montpellier to Marseille. The 23-year-old has seven goals in 27 matches for Marseille this season.

普子

系咪巧勁㗎，禾吾色呢D

獨立屋黎,好似話有幾百隻窗

業主中包括天王黎明

唔係點食KA SIN

同黎明做鄰居

但kasin飛鳩左迷普

可能子普又準備入冊

all 狗黎

聽講kasin bb 唔鐘意太幼

No is 普子中出即飛 kasin

低賤普狗,人人得而諸之

你地谷左幾耐 撚到痴線

【轉會傳聞】有細心球迷發現傑志官方instagram偷偷科勞了澳洲中場卡希爾，而傑志總監伍健曾透露將會簽入一名國腳級中場，莫非前愛字頭明叔會加盟傑志？

但留意番，傑志同時科勞了基斯甸艾歷臣，迪尼阿里，孫興民等國腳級中場，有傳石門傑志訓練中心旁的惠康廁紙已經售罄...

波台黐線佬將會繼續緊貼轉會窗最新消息。

#繼續吹 #繼續J #傑志老人院 #醉新蕭晰

成班毒撚谷左成個xmas+ny...

主人

成班hey 0

5 king ball

有你係到點king

king ball果陣你就去玩
玩完返黎叫人king ball

你有錢當自己皇帝牙

熱刺果班係之前英超挑戰盃FOLLOW, 應該真係簽科蘭+卡希爾踢亞冠

同東方高下立見

有錢真係大撚哂

狗志幾時炒自己牙

出唔到啞仔坦克
條後防好性感
聽晚大家識買啦

有冇邊間女僕cafe正
朋友生日諗住揾條女陪玩扑game

Here's the boss on his January plans...

🗣️ “We are out there and look of course to do some things. When is very difficult to say - it doesn’t depend only on us”

普狗成個 christmas + nye 冇上過水

屌奶星 雲加出殘陣照然啊

5 duck閒牙

Jesse Lingard is the 2nd player to reach 10 goals for Man Utd this season, after Romelu Lukaku

7 of the 23 chances Paul Pogba has created in PL this season have been converted (4 of 57 last season)

More from Wenger on possibility of losing Sanchez: "This club has lost many, many big players and have always responded very well."

Wenger on how Arsenal would cope with losing Sanchez or Ozil: "We have not lost them yet. And secondly we will respond to that by bringing in players of top quality."

Wenger on Mike Dean's penalty decision: "He saw what he wanted to see."

wow

人呢 簽左未

Wenger is here for his presser early, says Arsenal's injury list for Chelsea is "quite long". Ozil has "little" chance to play Wednesday, Kolasinac out 2 weeks, Koscielny has 30 % of playing.

咁講姐係哥斯尼同臭燒都會出

Wenger dismisses reports linking Arsenal with David Luiz: "I don't want to speak of any special name. But these reports are wrong."

responded

基佬藍斯復出

去開女傭cafe

女傭
菲律賓定印尼呀

賓賓幫你含

我心諗...

女傭CAFE 其實有得諗
你睇下灣仔就知D 鬼佬幾鍾意呢堆人猿

生意奇才

其實有啲印印幾靚
身材幾好
之前係街見過有啲真係幾正
唔係有妻房既話我都想上

女傭cafe 咪jollibee🤤

有個同學幾靚
完全睇唔出佢係印尼人

印尼係唔差
係香港啲賓賓質素差
好多印印都出去秘撈做雞
抵佢地發

覺唔覺d印傭菲傭好鐘意笑淫淫咁望住人

臭燒得最後幾星期就扯盡佢啦

犯法牙清，外傭只可作家庭職務牙，搞到一早搞咗啦

唔使服侍主人牙

Madam 同我嗌架
依家我心火盛 要出火牙

亂過馬路夠犯法啦
你又咪照過

係
有啲仲好淫成日影淫相

搵到打老婆巴打的朋友

禾果陣無做廢青
不過打份牛工挨騾仔

一野就做人生然家

屌個個扮傷
等輸波果時冇咁柒

究竟中六合彩頭 獎 係咩感覺
天父爸爸可唔可以比我今晚試一次

手足你咁想食，下次試下行埋去問佢係咪想含，聽講十次有十次都得

勵志

買左廿蚊

決定辭工 專心買6合彩

老野咪又係俾狗屌

成班唔係射波就走場

今晚機會黎，仲唔係我

撐你呀

再吹大d

2M?

5m究竟係500萬定5萬

中左6合彩既話聽日返工食個大早餐慶祝下

你讀到幾年班？

喂大佬 會唔會賺到500萬呀
你當佢李加誠呀

冇

1.5M

有2-3M本，贏5M唔係可能呀.....
買中恆大bb已經搞掂

算 我唔識野 都係唔搭嗲

係唔係混血?
我有個同學印尼mixed華人,真係幾正
又靚,又高,又白,又大波

至少1M,收好多內幕料

如果屋企有錢
一出世有樓都得添

歐洲足協公佈歐冠史上前30大球會，皇馬毫無疑問排在首位，其次是拜仁和巴塞，曼聯第4、祖雲達斯第5，特別一提阿仙奴排第10，是唯一未曾奪冠而排名最高之球會。

咁如果要靠份糧儲50萬都唔易既

鍠狗打飛機就死撚開啦

笑

咪又係爺爺手下敗將

未奪冠都前十 想像唔到爺爺奪冠後會有幾尾機

發覺世界欠雲加一個歐聯

立即超越鍠疤

地上最強

我都想牙

呢個山神

禾矛u 貢勁牙
唔會Allin 一隻股/一個sector
都係分散投資，做到跑贏含指已經好好

邊個會all in 一隻#xm

NO OFFER FOR TRIO, SAYS WENGER

Arsene Wenger also confirmed that Arsenal have had no offers for Alexis Sanchez, Mesut Ozil or Jack Wilshere in the current transfer window.

"We have not been contacted by anybody," he said. "First of all we have not lost them yet, and secondly we will respond to that by bringing in players of top quality.

"This club has lost many big players and has always responded well. Massive players have left this club and the club will always be in a strong position on that front. But you want to keep your best players, yes."

大戰前定軍心

又咪豬

2,3m 要贏5m
要all in 1,2隻/ 同一sector 同玩細股，牛熊期指 先做到掛

大戰完就即放

就算贏到我轟都入唔番top4

贏番個勢番黎

深夜西波豬硬

利狗一無左古天賊即沉

Ryo 蛇又有料自己fat fat，🐶黎

人地有神射牙

Ryo蛇賺到錢會做下善事，邊係狗

但人地對般尼win到 反觀我地對西布朗...

At搵夏子啦，好好砌

爺爺專登唔贏，等軌輕敵我地就大炒佢456
暗黑兵法

Ryo 蛇借錢俾我買fifa ok?

本多終勝

咁不如獻左雲匪個頭上去

一隊波係要有起伏先會有話題，
全贏或者全輸咁仲睇來做咩

G持

你借比我就差唔多

所以要努力學習做life winner
講股講樓少談阿狗

吊你老母

借錢俾禾買機戰派牙

50路

冠又冇，前四又冇
雲匪繼續害人，過多幾年護級果陣再king 波啦

食緊先叫我出去食

都係既 反正我地點貨都改變唔到呢隊閪波

岩岩坐底醒起你 真手足牙- -

Truth

你老味啊 食糖水叫我

禾同佢返佢樓下食牙

睇住隊波一年差過一年
輸到冇曬感覺

食屎啦

=_=

輸埋呢場可以專心歐霸

今季黑色11月踢得ok
點知12月先黎仆直街

講d 野得你地自己先明
小圈子食屎啦

King樓king股刀系你地自己先明

爭咩呀

講wts 對話

Ho ball

🐶

Mosburger

Triple O 屌打

已經好耐冇入黎..

係正樓下

係咪要入tg gp先知up乜

小圈子系甘， 我即討先入黎＝．＝

Butchers club la

9件阿古獸

我地食唔起d價位呀？

禾地WhatsApp king ga 5係group 黎

beef and liberty
triple O now rubbish wor....

仲要路狗d字愈黎愈西

痴線gaa =.=
一個月食一次OOO飲奶昔 已經覺得自己好奢侈

連登小圈子=.=

Og 路狗兩大男神自己小圈子

禾刀國

２４蚊餐．．

成班偽毒小圈子
我都係匿埋打飛機算

路狗係男神姐，禾辣殺黎

極速cow到新囡

又開始互含
Btw join

佢地會唔會含你都難講。。

當初第一個交換contact 既阿狗好似係離地茶記賭神

我得gasol電話

終有一日
我一定要成為互含第六子

Cow 唔到典會飛左條捱左 7 年既囡

大陸囝憑咩

我電話得老母number...

路狗同做鴨有咩分別

發覺呢位手足仲on9過on9子

加油牙

我幾時做左你老母

域子LV

呀狗年年都會有段時間 八場 贏七場輸一場 咁撚勁 真係西波一隊

駁唔到

咁老豆呢

下場開始

咩黎

仆你個街
j2竟然做求婚大作戰

m記⋯⋯

OOO呀
講OOO我淨係知Ospina

Jeorge Bird @jeorgebird

Nelson, Nketiah, Sheaf, Willock and Dasilva all trained with first-team.

Sheaf乜料

誇世代劇情

破釜沉舟
賣撚哂燒山
用Nelson 同Nketiah 踢埋下半季

殺出條血路

你半季無得食野會唔會死ga

首席迷sheaf

啱啱屌完ali影張相比你la

Sheaf

你由佢踢中場迷到而家踢完右閘再踢中堅

Charles Watts‏ @charles_watts

No sign of Ozil or Koscielny at training today. Ozil hasn't trained since the win at Palace.

包皮好記性

1月過撚左48小時 山狗躝得未

又要打閪波

垃圾OZIL對親強隊都例牌射波

去耕田咁款

多田老師好慘
btw，幾時播？

有冇諗住幫呢到d手足出番本語錄

罷操

臭燒要走了
冇咗佢成隊中下遊咁

又心戰

上次對曼聯話拿卡傷左踢唔到

唉呀 拎唔到第四 冇得J

有d球員都過左黃金時期了
13/14,15/16球季攞唔到英超,再冇機會了~~~

今日又收早

今晚有咩波好買牙

熱狗大波

包皮究竟有咩係唔記得？

Arsene Wenger faces ban after being charged by FA for bust-up with ref Mike Dean following West Brom penalty

返工

唔記得割

四球選妃大會

佢咪呀ken囉

未驚過

打鳩佢都仲得呀 屌你祖宗十八代甸恩

呢條肥婆我都嫌肥

仲有冇牙

鏝大

欣宜bb個種先叫肥得靚囉

你條女都係肥妹黎

手足識貨，體態美就係佢呢種

屌你阿狗仲要係big 6最老咁滯
老野唔玩幼齒咪一樣係垃圾

Arsenal manager Arsene Wenger has been charged by the FA over comments made to match officials after Sunday's 1-1 draw against West Brom.

More: bbc.in/2lEeYxm

Last season when we played Chelsea, Alex Iwobi was awarded MOTM and Hector Bellerin assisted and made a superb tackle on Pedro.
Right now they are nowhere near that level.
Arsene Wenger is supposed to develop players. not ruin them.

屌你十足十中共咁
強姦完仲要屈返你轉頭

老野培養球員堅廢

on Sead Kolasinac…
Sead has hurt his ankle, he is out - it could settle in a week, or two weeks. It is not long term.

on Laurent Koscielny…
Koscielny is the achilles again, it flared up. Yesterday the signs were not too encouraging. He is 30 per cent available, 70 per cent not.

on Monreal and Ramsey…
Nacho is still out, he should be a couple of weeks. Ramsey as well. He could target Chelsea in the League Cup.

哥斯尼

祝甸恩d子子孫孫同班永續後代全部做阿迷

Mesut Ozil has provided 59 assists so far in his Arsenal career. 44 (75%) of them have been finished with 1 touch

痴撚線 殘陣打軌
相信哥斯尼呢獲養傷期間又會捧番上一線

想問下干爹係咪今晚送分比我雲？

No k6
No k31
No Ozil
No monreal
No Giroud

我覺得奧斯爾會出到

#AFC | According to reports, Arsenal and Everton are lining up a move for Hoffenheim midfielder Kerem Demirbay.

無training bo

又邊位呀

又可以睇2&b

??

Mourinho:
"He is unique, there is no copy of him, not even a bad one!"
"He is the best No.10 in the world. "
"Everyone loves him and sees a bit of Luis Figo and Zidane in him."

Mark Lawrenson reveals what Mourinho once told him about Ozil:

"Jose Mourinho once said to me, when sometimes he would turn his back in training with Real Madrid he could always tell when Ozil struck the ball.
It made a different sound."

無奧燒都係唔睇了
反正失硬分

Do you guys remember how everyone was happy when Steve Bould was appointed as Arsenal's assistant manager? We all thought he would sort out our defense but instead things have worsened under his watch. The day Arsene leaves I hope he takes Bould with him.

BAN 4場 全勝不是夢

Wenger: "The two who have a little chance (for Chelsea) are Ozil. He might have a test this morning but he hasn’t been out (training) at all since Crystal Palace. And Koscielny, but yesterday the medical department were pessimistic on Koscielny" #Arsenal

夢見聽日2&b hat trick屌打左轟

Arsène Wenger has denied reports Arsenal will make bids for David Luiz and Thomas Lemar in January. [Sky Sports]

will make bids

最後又係唔夠時間簽唔入

講真今年同下年都無r聯點會有勁人想黎

下年都仲有啲機嘅
而家最大問題係無人想跟雲加

機會率極近0

Bielik amongst seven Arsenal youngsters to train with first-team pre-Chelsea

Not sure Iwobi has done anything this season to be keeping Welbeck and Walcott out of the side.

都係放風9up下 扮試過買人姐

#AFC | Ozil and Koscielny did not train today.

中堅

Arsenal 2018:⚽️
Sanchez- leaving
Ozil- leaving
Mertesacker- retired
Cazorla- likely retire
Wilshere?
Cech-36?
Koscielny-33 looks fucked
Monreal-32 1 yr left
Ramsey-1 yr
Walcott- 1 yr
Giroud-32 1 yr
Welbeck- 1 yr

What a total shambles. Their decline is just starting💯⚽️

低啦

good

岩啊，抵死架，現眼報

賣撚哂佢留太子細梅水貨重建啦on9

初解禁！！新人部員危險日生中出10發！！

酋長到底睇過幾多AV

cls

我睇av唔記得標題
呢個係啱啱上網search跟住改

上年件阿狗聖誕jumper
你第一個出黎話著出街玩羞恥play

達哥篇潮文

我唔中意睇羞恥play
不過我啲friend成日講
所以好記得

鳩乙啲痴漢fd子

好撚變態

無女屌咪唯有睇鹹片

唔識貨

811後未言退 雲格：教波似吸毒 冇得教會俾蟻咬

藍斯都唔要？

咩事牙？

有冇手足fm可以咁玩 想睇

我廠砍掉重練都試過好幾次啦
總之有雲爺爺就定，無問題

把撚

賣唔到咁多人，我隊波都重建得7788

我唔同鴨仔傾計，你收嗲啦

重建最緊要買雲迪積

我fm用藍斯踢左翼
16場入左8球
仲有幾個助攻
但係玩咁多集仲係唔識用臭燒
而家得2個助攻
同埋去到季中,d球員輪住傷
傷到後備先放青年軍

Those players include Per Mertesacker, who is retiring, Santi Cazorla, Mesut Ozil, Carl Jenkinson, and Jack Wilshere, according to .

贊仔

手足

贊仔

好感動 連禾清都迷贊

英超下遊質素
不過三代忠良
Vs norwich 入果球

迷贊係應份的

我記得入完都冇乜幾個走去慶祝

我記得個頭好少頭髮

果個係鳩頭克 你記錯左

咁都少

律師嘅記憶力你都質疑

再後期已經近乎全禿

咁希疏

史獨同禾仔而家存在感低到
英人

點解個人成日咁驚呢樣嗰樣

MK子有乜右閘推介牙？發現得比比鳥一隻真係踢到右閘

osriozola

我都係買呢個，大波子我用到33歲

1月買個艾沙雲番黎啦屌

今集個球探系統好on9 要逐個逐個禁

幾好，我係慢慢玩個堆人黎

岩聽

好煩喎 有d廢jer唔係target都report

Kdb咁快出得返

屎雲斯個主場同大球場有得揮
落場大雨塊地就爛到咁

West brom 領先
英超華佗

爺爺好波

聽晚個後防好正
左閘出阿叔
右閘出比狗
大細梅拍張柏斯
輸夠5球

諗住買車仔客win 成2.45倍好吸引。。

-1直頭4.65倍

買得過

早左成粒鐘起身

橙
我琴晚都好耐先訓得著

法國成個聖誕快車期剩係得阿仙奴係咁失分 人地就3分3分咁上

輸完比曼聯之後就柒到而家了
近7場2勝4和1負
對西咸,修狗,西布朗都和

將會近8場2勝4和2負
屌就算奇蹟比我地贏到車仔又點
唉對中下遊送哂分出去有用咩
雖然都唔會贏嫁啦

仲要d人傷哂又唔肯簽約 軍心係零

屌你老母
今年班正選踢單線都可以有咁多傷患,唔想踢的咪出聲
燒山躝啦
仲攬燒把撚咩
一月續牛奶

唉又唔買人 已經唔係話要買球星 連落場既人都唔夠啦屌

如果雲加諗住allin歐霸唔理本地賽既話 會唔會太有自信 今年又有馬體會拿波里多仔 踢好d爭頭4先啦撚樣

又係時候loop返雲狗屌老野訓練方式篇訪問

又返工

Arsenal are willing to listen to offers in excess of £25million for Alexis Sanchez. [@johncrossmirror]

唔返工邊有錢
雖則返工都係冇咩錢

返工果d邊算錢....
黎緊星期六金多寶先算係錢牙.....

尋晚都唔中 幾時先會中 3獎都好la
仲難過阿狗拎歐聯

25m

阿仙奴真係大慈善家

咁你暑假strong hold把撚咩，老野都on9

得返幾個月約乍

中六合彩易過阿狗拎歐聯呀.....
至少我俾$20就有機會中先....
阿狗連歐聯都無得踢呀

佢最尾想賣但又趕唔切買人

過多幾個月一個仙都冇

垃撚圾死雲膠，轉會續約完全無plan~
On撚鳩鳩

25m放點解唔一早60m放去買個岩既替補，係阿婆都識既道理。 係雲膠意為咁大信心拖多半年人地會回心轉意留隊？

差d 訓過龍，好彩隔離位好心人叫醒禾

Kasin

大叔來

kasin bb

依家d 80後格衰唔領情

有司機送返工

屌我係山狗見到阿仙奴第六 d隊友又廢又無熱誠緊係唔撚續啦 雲加季初以為自己一定頭4
之後可以吸引到山狗續約 依家無啦 25m都無人會出
依d咪叫做太有信心

有錢真係大晒

雲加係諗住今年強留山狗衝冠
到半季見咁7咪可以賣囉

個阿叔又知你咩站落車？

點都要博前4 la吓話
歐霸咁撚易咩，又唔係唔知今年作客成績差到

紅磡站

日日都偷望迷普

原車坐返上水

me黎

仆街 我試過
之前返工返火炭
放工搭火車返poly瞓著咗
起身果時仲係大圍
原來已經回程

連續幾晚都兩點幾先訓

手足今晚睇波 聽日射波

Weak

聽日請左假，唔得閒

今晚主場出擊，表現一向唔差
加埋雲加食住干地
贏波應該無難度

你是不是傻撚左?

Me 老喇

約又唔續 人又唔買
臨退休仲要搞散隊波

d人傷晒踢條撚

咁先見雲加功力

點解要等燒山唔續 賣左先搵替補
山都預左佢走啦 陣中同位置有邊個係可以頂到
今個冬天搶個人番黎 將山狗打落後備/u23仲好啦屌

唔睇名仲以為係AXXXX

睇黎依場輸埋臭燒更加唔會續

....

果條痴線佬

雲加做野唔駛你教

佢會打多少少字懶有理據咁

咪係教咗8百幾場

山狗又無世盃踢 佢理撚得你咩 留係度一日就鳩踢一日

聽朝又可以睇佢9up

你地小圈子嚇走左佢啦

佢打好鬼多字
唔夠我呢d資深黨員咁精鍊

OG,嘔囝,ryo蛇

人地有心好多

乜撚啊 返工啦

貢早起身

奴性

你條反骨

唔想訓到10點11點

ryo蛇咁快番新工

痴線，聽日就見到佢啦

有波踢佢先會入黎9up吹奏雲加

今時今日仲有阿狗撐雲加,真係好顛

The show must go on

呢個真

比電叻玩埋依兩年

年年都咁講
快D 躝啦

有冇諗過玩多兩年隊波就收皮

要護級

有手足PO過球員D約期,個個都係呢一兩年完約
雲加真係走,成班球員都一齊走曬

Arsenal striker Stephy Mavididi, 19, is poised to join Charlton on loan. (ESPN)

高層點肯炒雲加

原來計好哂

如果有財團入主 咪買撚過哂囉

好呀清哂班辣殺

高安基唔撚會賣

Arsenal 2018:⚽️
Sanchez- leaving
Ozil- leaving
Mertesacker- retired
Cazorla- likely retire
Wilshere?
Cech-36?
Koscielny-33 looks fucked
Monreal-32 1 yr left
Ramsey-1 yr
Walcott- 1 yr
Giroud-32 1 yr
Welbeck- 1 yr

走左大半隊

【英超重頭戲】槍手迎車仔鬥「反」

【體育】英超聖誕新年快車期最矚目的大戰，阿仙奴周三主場迎戰車路士，兩軍在首循環未分高下，今戰勝負關鍵將在於一個字——反。
撰文：歪花

車路士現落後剛贏波的榜首曼城17分，說要奪冠可能有點難度，但為了次席仍然要努力搶分，特別是歐聯於2月才重開，現在正是可以集中攻英超的好時機。

車仔去仗收起了王牌翼鋒夏薩特及大勇中場法比加斯，仍然能夠派出5蛋，跟史篤城不濟有絕大關係；雖然翼鋒韋利安、柏度洛迪古斯非常活躍，入球助攻皆有，但跟射手艾華路莫拉達的合作不算太過出色。

相信夏薩特今戰會重返正選，這名比利時國腳跟莫拉達默契甚佳，有1加1等於2的威力，可以令車仔攻力更強，特別是打反擊將更快更銳利。至於法比加斯的長傳，更是擅長在中堅間鑽營的莫拉達的最愛。

相反，阿仙奴上仗作客苦戰西布朗，在83分鐘才憑烏龍球開紀錄，完場前卻被逼和1:1。他們的3人中堅，哥斯尼及梅斯達菲為穩膽，但在蒙利爾養傷下，起用梅迪薩卡很大機會被車仔前場眾將屈速度。

前場方面，兵工廠有攻中奧斯爾因為膝傷再次上陣成疑，翼鋒伊禾比近況平庸，或許高速爛打的韋碧克會更適合今場比賽。更令人擔心的是，有傳翼鋒阿歷斯山齊士被隊友排斥，而射手拿卡錫迪亦腳風不順。

雙方在首循環交手，阿仙奴被看淡下搶得優勢，最終有點欠運下賽和0:0；兵工廠該戰防守極為嚴密，把車仔進攻威脅降至最低；及至今役，阿仙奴在氣勢上再度處於下風，但他們向來都會適時反彈。兩軍同樣使用3-4-3陣式，勝負關鍵很大機會在於反擊的處理之上。

阿仙奴VS車路士
阿仙奴
傷兵 基奧特、艾朗藍斯、辛迪卡索拉、蒙利爾
停賽 /
車路士
傷兵 大衛雷斯、梅桑達
停賽 /

621-樂視體育Now英超1台04/01 03:45直播

其他領隊見到個位咁西 到時冇人做就可以永續雲加

其實可以係入面揀啲廢嘅來續，
卡叔照續，但其實暗地裏大家都知唔會再出場。
禾仔都續，有人工佢冇波踢都OK。
牛又可以續，真阿嘛，唔計較輸贏。
黑b，左右不平衡，佢都冇邊度可以去。
淨返可以續梅毒，唔比佢退休，踢到40歲就唔會冇人用了。

想痾in 車仔客-1

all la~~~

馬天尼斯
哥拉辛歷 張伯斯 好頂 比比鳥
夏卡 高基連
Nelson iwobi nkietah
Lacazette
組軍成功 上面果堆一齊躝

成副身家唔夠10蚊 馬會唔比我落注

咁又唔得，一定要續禾，
唔續嘅話比人發現佢連中下遊都踢唔掂，
迷禾會傷心

比比鳥踢左閘，高拿仙納踢右閘

唔計左右調轉
佢夠膽用呢11個打
其實我會幾樂意睇下
btw我會nkietah轉niles

相信夏薩特今戰會重返正選，這名比利時國腳跟莫拉達默契甚佳，有1加1等於2的威力，可以令車仔攻力更強

正選傷左接近一半
哥斯尼
夢遺
大隻佬
奧燒
藍斯
仲有基佬(當後備計)
你話以前班正選狀態唔穩定,但間中都有熱血波睇下
今季又冇歐聯打,單線作賽都打到碌撚咁,作客唔識贏
成季夾埋淨係踢得三場好波
一場對李斯特城
一場作客對車
一場作客拖肥
主場對熱果場老實講兩球都有爭議,
球證眼利d的話分分鐘打和都唔出奇
雲加買人啦,固有班底已經見晒頂,唔換血的話連盃仔都冇啊

456吧

一日雲加唔走,一日都無希望
佢冬季買人...你睇左咁多季都知咩料...

雲加走都叫有個CHANGE,而家咪繼續睇下幾時-6贏一場半場囉

只會越來越衰
過多兩季會變中游

molamola 見唔到3萬2

你買左PUT未

未 好似轉勢

有咩好介紹

屌你老母 小日本 寄封信 1個星期都未撚到 遊水都送到啦

應徵見汁男?

冇錢你叫雲加買條毛比你r
其他隊全部科水 (痢未拎疤果100m都係有科水)
你要變一定係要管理層全部變

你知一定係無錢俾雲加?

寄咩郵牙？平郵既話冇返一頭半個月都唔到，空郵既話好似4日左右就到了

.......
買幣啊

金融家

David有做專題講阿狗狀況 啲錢已經買唔到一線中前 所以買Lemar前提係一定要清到山狗

之前夠買左山同燒一線球員啦,踢落咪又係咁...

屈g

英超每隊實力距離冇以前差得咁遠，依家有一線都未必踢得好

一日係呢個管理層都會係要求中游水平就夠 你換幾多領隊都係 即係熱狗
熱狗好彩彈起幾個星 請岩肥普 都係唔到爭冠水平

屌你啊 路狗
隻抽

一係好似鏝全部一線頭/中
一係轟度身戰術
前提佢地球員大部分一線當打

Ryo蛇貢大隻，讓10拳都打死嘔囝啦

雲加依盤棋仲未捉完

入老人院慢慢捉

因為有三流領隊同九流團隊
十年前既雲加仲係一線既 而家

以為十年磨一劍

把劍磨十年都變成針了

要等其他球隊都上巔峰後再給予致命一撃

李城奪冠果季本身最有希望，各大強隊都跌
點知

豬蛇判囚3個月，即時監禁

本身判4個月，1個月減刑，其實好撚輕

你睇下非建制既hi一hi到人，冇受傷都起碼判半年

豬蛇係警察，細個d政府宣傳片話知法犯法罪加一等，依家擺到明唔係啦

吹牙
再嘈打鳩埋你牙
我豬出黎之日就係你地既屎期

迷雲黨又少一要員

屌 終生啦仆街

咁撚少

當普通新星都要35m起跳
用50m買個當打(27歲左右)已經變成'合理價錢'
隊波係有得救,但一定要忍痛
大梅退休
後防用張柏斯 浩頂 阿叔接班 冇問題
中場人多但分工唔清晰,要再買人呢樣後話,但唔係最逼切
前線燒山一走就要重建
最少買一左/右翼
禾仔 義和B可以賣或借
留黑B 基佬(如果肯做後備)
轉陣的話,唔洗再用攻中
基佬同拿卡可以好大機會一齊上陣
都係果句,人腳唔好就踢簡單d

警察打人計襲警，佢打你當普通襲擊，你攞住嚿磚係暴動，佢攞住係正當執行職務收人工，由一開始就係元朝式四等人

大陸人>政府自己人>人生然家>RealLoser

轟同熱呢幾季咪又係無乜洗錢
廢就廢啦

想知禾確特律師點睇

你望下自己洗幾錢先話人冇乜洗錢

莫拉達,巴卡約高,干堤,zappacosta,alonso, 雷斯,真禾特,巴舒亞依
邊度冇乜洗錢
呢度都差唔多3億啦

Net條數係靚仔既

食到中超條尾水

哥斯達都6千萬
關咩事

哥狗賣六千萬有幾奇

快死

用左幾年 29歲踢返過去馬體會 6千萬
買個陣都係3千幾

教多年好走喇,拎舊錢退休啦

今年咩環境呀？
張狗都4千萬啦

屌我買基亞沙都48m啦，21歲咋屌你地，
我仲要買完人先發覺要變陣，而家頭都痕鳩埋，扔左140m買大巴拿而家仲諗緊點踢，拎住成手好牌而家唔撚識出

戴巴拿好撚好用，不過真係好貴 之前17一開檔買都要80m

有d手足之前話續唔到ozil同山狗，我一開檔續就續到ozil，但山狗真係續唔撚到

me2
但係好後悔續左臭燒
我都唔識用佢

Ozil我第1季拎完歐霸同聯賽第2+fa cup繼左，
我而家都乾塘，免簽左哥列斯卡再賣60m, ramshit 40m過疤，哥斯拉同我嘈交，我37m賣左佢去多仔，再用39m買返西甲個aaron ，條數拉返均哂而家勉強有小小錢淨。
25b做左兩年人球打得幾好返左黎做squad player ，holding 牙叔個堆繼續做人球踢多d

前面用咩人，學下點玩fm個march system 啦仆街，你玩左好多集架喇

Ozil好易用咋喎

跟返以前阿狗踢4231 set佢做advanced playermaker就得 當然instruction都要set, 但好易做歐洲助攻王

有冇手足玩fifa career mode 牙..

今年踢單鋒真係含含地撚，我通常3412/433
諗緊點變，手牌買左堆翼返黎，想第三季就拎本土三冠+歐霸

歐聯*

Ozil 係我個save 已經15G 35A
勁到癲

不過盃賽全部去到8強，4強輸鳩曬

渣ga

我玩左一陣咋，友賽打單箭頭d成績都ok Laca幾好用，glo後備入黎屈傳中都幾正 今晚返去再玩，下一場就社區盾對轟

琴日edit返港超d data搞左成日，要改返哂d名同轉返d人d位

我都排左個3後衛陣，但班友唔識踢

Laca Alexis
Ozil
99lin Ramsey/Xhaka
Monreal ---------------- Bellerin
Kos Mertresacker Mustafi
Cech

踢12個
靚仔大哂

正常啦，之前17用佢唔輪換既話可以一季>50A

角球一斬頂入又刷1A

我個隻我十幾個助功入幾球，但平均分高到離哂譜

我岩岩個季belotti破左英超入破紀錄，水貨拎歐金

藍斯或者夏卡呀屌你

踢左兩場友誼賽都係要下半場換返4後衛陣先識入波

我尋日冇上水都冇人講，阿Po已死

中場踢防反擺沙卡痴99真係好撚痴女水

尋日星期二嘛

就係咁多集都用唔好佢
今集我放藍斯踢兩翼做rmd/IF反而掂
入波助攻都唔少

條仆街更衣室成日搞事，我又唔鍾意佢
賣撚左比疤狗冇眼屎乾淨盲，用筆錢買左馬列斯，用左一季，為左比25b返黎有得踢下賣左比拜狗

Dribbling 高同decision 高既球可以比佢扭下波，
臭燒passing 成19，傳波根本唔使比ins

Set做AP已經夠做，不過我鐘意打小組入禁區，要set返佢地d Shoot less果d，廢撚事佢地係禁區頂鳩射

個個做領隊都叻過雲加

究識.....

諗起今晚對軌又失分就唔想挨眼訓了

我今集打防反長傳同燒味
比比鳥都場均7.9x

前四遠了，雲加應該悔改

你玩左一樣野差不多十年（我09開始玩）
都乜都唔識學，master唔到就含撚啦

你都識講究識 邊係個個 唯有og

cam ozil 極低分

吊你地－3－

我好似07年開始玩，以前牙哥有玩過CM

細個睇牙哥玩cm

雲加心中近了

搵人釘雲加上十字架啦

雲蛇受痛苦被懸掛在木頭

咁都集集叫哂救命就真係含得撚
我玩到1314就已經好小連敗/解決唔到問題，
15個陣我就雙子佔中問題都解決到

1001

阿仙奴 0 @2.07
車路士 0 @1.79

巧想all in我轟

想4，巧驚出grade牙

上車機會

買讓球客勝啦

講下姐，輸唔起唔買喇

輸？
你唔係覺得今晚個陣會贏到呀
無燒
後防要出阿叔
大細梅張伯斯
睇見都射出黎

Metoo

有咩消息

John Cross: Wilshere is likely to sign a new deal with #AFC; Mesut wants to see out his contract & PSG to bid for Alexis in January.

個個都想爆4

燒stay plz

走啦垃圾

輸了你，贏了世界又如何

【雲式炒車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXXV

未爆就開
Pova

丁力勁能到。。。

好似有手足話佢而家廢過痢時期🤦

伊禾比好快追上😎

垃圾痢成日打丁，腥唔腥

丁力聯賽入下入下都十四球

我地隻垃圾nigger 4球都冇…

仲要係miss好多黃金機會都入到咁多

潛力未被發掘到

俾哥狗用穩入10球

1001=on9綠帽性無能